{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71267&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주월정여가"
    },
    "text": "エメラルド色の済州コナンビーチに位置するペンションです。 周辺にはコナン海辺、月亭里海水浴場、月亭里カフェ通りがあり、観光に最適です。 入室は5時以降に可能で、退室は22時以前にしなければなりません。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設を提供します。 ウォルジョン余暇のVIP客室は現地で決済でき、ペンションでは電子レンジを提供しています。 またバーベキュー施設もあり炭とグリルのレンタルができ、追加で30,000ウォンがかかります。 最大人数超過や未成年者の場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 また、ペットは月極余暇VIPを除いて出入りが不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので注意してください。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションはエメラルド色の済州コナンビーチに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはコナン海辺、月亭里海水浴場、月亭里カフェ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能で、退室は22時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "提供されている設備には無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルのレンタルが可能で、追加で30,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数超過や未成年者の場合は入室できません。また、ペットは月極余暇VIPを除いて出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者には利用施設の紛失や毀損の責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 390
    }
}